\documentclass[11pt, a4paper]{memoir}
\usepackage{physsummer_fonts}
\usepackage{physsummer_tikz}
%\usepackage[table]{xcolor}    % loads also »colortbl«
\usepackage{pgfornament}
\pagestyle{empty}
%\usepackage{showframe}

\usepackage[margin=1.5cm,
			marginparsep=0cm,
			headsep=0cm,
			headheight=0cm,
			footskip=0cm, 
			marginparwidth=0cm]{geometry}


\newcommand{\Mquote}[2]{
	\vspace*{\fill}\fontsize{26}{36}\selectfont
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}[every node/.style={inner sep=0pt}]
		\node[text width=20cm,align=center](Text){%
			\textit{#1} \\
			 {\fontsize{16}{26}\selectfont \hfill #2 } } ;
		\node[shift={(-1cm,1cm)},anchor=north west](CNW) at (Text.north west) {\pgfornament[width=1.5cm]{41}};
		\node[shift={(1cm,1cm)},anchor=north east](CNE) at (Text.north east)
		{\pgfornament[width=1.5cm,symmetry=v]{41}};
		\node[shift={(-1cm,-1cm)},anchor=south west](CSW) at (Text.south west)  {\pgfornament[width=1.5cm,symmetry=h]{41}};
		\node[shift={(1cm,-1cm)},anchor=south east](CSE) at (Text.south east)  {\pgfornament[width=1.5cm,symmetry=c]{41}};
		\path (CNW.north) to [ornament = 88, options/.append style={scale=.4} ] (CNE.north);
		\path (CSW.south) to [ornament = 88, options/.append style={scale=.4} ] (CSE.south);
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	\vspace*{\fill}
}

%\newfontfamily\cyrillicfont{Xiomara}
%\setmainfont{Xiomara}
%\usepackage{showframe}


\begin{document}
\Large
\begin{itemize}
\item 15 июля -- олимпиада
\item 16 июля -- бегущий лагерь
\item 17 июля -- посвящение
\item 18 июля -- ЧГК
\item 19 июля -- волшебник
\item 20 июля -- завалинка
\item 21 июля -- день экспериментатора
\item 22 июля -- традиционные игры
\item 23 июля -- физбой
\item 24 июля -- мусорщик
\item 25 июля -- физбой
\item 26 июля -- CTF
\item 27 июля -- форт боярд
\item 28 июля -- выходной
\item 29 июля -- потешки
\item 30 июля -- охота на лис
\item 31 июля -- хоккей
\item 1 августа -- своя игра
\item 2 августа -- костёр
\item 3 августа -- отъезд
\end{itemize}
\end{document}
